同ex做番朋友

明知已經無可能再係番埋一齊
但係又唔想斬纜
始終一齊經歷過 好了解大家
又係和平分開
如果係對方生命完全消失真係好可惜 亦都無必要

但係keep住做friend又會亂諗
習慣咗咩都搵對方 生活大小事心事都想同佢分享
同時又要提醒自己你同佢已經唔係個種關係
有時仲諗要唔要刻意保持距離
應該點做呀

其實我無你諗得咁成熟 我仲未放得低呀

慳返唔少

樓主既糟遇好令人同情

情侶變兵

咪啦你

一樣諗法
但對初戀唔得 只可以遠遠關心
第二個分手都一路keep住傾

放低咗未？

第一個未 第二個放低左好耐

大家都係單身就得
是但一邊拍緊拖個現任一定唔會制

初戀係心入面總係有個特別嘅位置 但第二個放低咗做番朋友都幾好呀

係嘅 唔通為咗要個朋友瞞住現任好似偷情咁咩

又係以為自己開post
加油啊絲打

雖然真係唔知點做 但你都要加油呀

冇可能做得番朋友

我同ex係做唔到朋友 點樣做到

點先做得翻朋友

聽人講散咗仲做到朋友得兩個原因
一個係 無愛過
另一個係 罪惡感

係咪和平分手？

未放低做番朋友都未必一定好

真係咁負面？ 可能係自私想對方繼續留係身邊呢

做得翻又完全無野其實真係好難

點同呀 普通朋友邊有咁易一齊經歷咁多咁了解大家 搵個交心都難啦ching

分開左就block哂佢啲野啦
仲做乜鳩朋友
雙方都會亂諗野，都會煩

可能一開始就應該只適合做朋友呢，幾好吖

其實無必要結束得咁徹底，畢竟曾經愛過，原來放低都唔係咁難姐 可能時間會幫到我

曾經都係對大家好重要嘅人呀 真係一定要斷絕晒聯絡 變番陌生人咁咩？ 仲要唔係憎對方 不過亂諗係真…

維繫錯的一番友情 無奈已經不可糾正

我自己個情況就
佢已經放低左，但我仲未
又唔block我
仲冇啦啦問我呢排點咁樣
好難頂架其實
我寧願大家有始有終，講句再見就完
好過宜家咁撚樣

點樣和平分開？

捨得咩

唔捨得咁又可以點
始終都唔會變返以前咁
搞到自己咁頹有乜謂
醒下啦

知道繼續落去只會繼續傷害對方 講清楚就分開了

炮友的誕生

屌 我都係咁緊情況
岩岩仲係ig見到佢等人..
夜媽媽兩點幾係公園等都知咩料

巴打加油

唉屌 唔撚想醒 仲抱住一絲希望可以係埋一齊

有聯絡係text定有見面？

兩樣都有 text好密 同埋讀同一科又有common friends點都會見到

一方成熟

俾到另一方信心自己唔會失控

因為珍惜 所以唔會因愛成恨

跨過佔有欲既考驗

我兩個都唔係

最愛佢

所以想珍惜

全中 同你一樣樓主

做番朋友黎做咩先？

想復合定就咁做朋友？

真係有咁嘅需要？

唉

珍惜緣份>佔有、報復

其實都分開左， 巴打/絲打們 會唔會 unfriend / unfollow 對方fb / ig?

都係個句啦 大家一齊經歷咁多 又唔係反晒面咁分手 反問番真係有必要完全斷絕晒聯絡 係對方嘅世界好似人間蒸發咁咩

未識諗個陣就想斷晒所有聯絡，當慢慢放低就覺得兩個曾經愛過嘅人，以後唔知道對方嘅生活，有必要咁做咩

做朋友應該係雙方都完全放低左先
如果對方已放低 但自己未
不如狠心d block左佢
等自己唔好亂諗

你慳返唔少叫鷄錢啦